［家有米拿如有一寶］ 利物浦 vs 馬體會

Fast

That pace

ME FAST

米叔勁撚到

slow 撚到

12/3
0400

Liverpool (27) have now won more Premier League games this season than Arsenal's Invincibles (26).

Two great sides 🤝

仲有9 場
其實當年阿狗和左好多場

等睇週中祖安派膠
利撚屌柒佢

連續幾場失波

樓主好靚仔

季初都係咁
如果嗰時識場場買2:1波膽發左達

快卵到

我係小妹

本來2-0
去到補時派膠失波變2-1

圖？

@WhoScored
Premier League Golden Boot Race - Total Goals

Jamie Vardy - 17
Pierre-Emerick Aubameyang - 17
Sergio Aguero - 16
Mohamed Salah - 16
Danny Ings - 15

Mo eyeing up his 3rd consecutive golden boot👀

用法賓奴打單防中注定場場救心

TB?

樓主出名快

vardy讓賽

諗起都正
或者補時出懦夫

下場應該Robbo換Milner

原陣攻

費明奴 比心機

主場，唔會入到波

個b女唔好腳頭

費明奴 比心機 射飛機

作客唔入
主場先入

明奴主場未入過波

星期3出局嘅話

全力爭英超（呢到仲有好多人淆）

拎左英超就係到沙拿刷神射既時侯啦

留返週中對馬體會先入

老豆還債

依家都就黎奪冠，駁下歐聯啦

修仔果場派膠比ings
好彩ings自己後面又派翻球報恩

講真今場戰犯一定係l6
冇踢都搞到開波個士氣咁差
好彩其他球員心態好

歇完冬場場咁垃圾唔係仲諗住可以晉級呀

Golden boot

型撚到

vardy 10場冇入/冇出場
10場前明明已經遙遙領先

要求樓主置頂

牙正又po丁圖

似我地上年

樓主好令女

呀正又痴左線

米叔

其實預左佢派，要贏唯一真係睇前面三個狀態，如果文尼唔隱形，踢到今日咁都仲有價講

全靠救到空門

好快手

十個人有九個都睇住個波入

原來改左名，唔怪得知好耐冇見佢

阿狗唔握手

但擊拳

真
唔好J我

Wilson著利褸有啲離譜

屌 bino

唔緊要啦 我地同般茅關係好

唔睇由是可，一睇把幾火，先係bino 9傳比左對面，第二腳再漏踢，好在米叔鍥而不捨

有啲唔尊重囉

Liverpool’s remaining Premier League fixtures

Everton (A)
Palace (H)
Man City (A)
Villa (H)
Brighton (A)
Burnley (H)
Arsenal (A)
Chelsea (H)
Newcastle (A)

Vvd唔追，企係到望

原來又係bino鳩俾失波

佢真係尻傳，屌佢老母
無哂以前啲交波

Liverpool winger Harry Wilson, now on loan at Bournemouth, obviously had to sit out the game this weekend, but he still managed to get us talking.

The Welsh international was spotted in the stands wearing a LFC jacket that the current staff typically wear.

haller好廢

有啲似費托

條友係咪on9

鳩傳都算，佢老味又唔即刻mark番出腳攔住你Foul 好都丫

咁既態入到下體波我....

再諗

有佢就會有失波
佢好中意出腳同foul波

今場係咪新戰術

冇人拍住做嫌護
佢單防能力弱既問題就出哂黎

高普係唔係要諗諗
對下體會收一收佢
出老母防中

文尼同鄉幾勁

那有戰術

老母啲護波好撚勁

點解佢借左比人但會著返利件嬲

咪又係靠對面自爆入波

因為對面唔俾嬲佢

見到都笑咗

好正

米叔今場好好j

今場Anfield真係靜過圖書館
中段無人唱歌

呢隊西咸我地都失到兩球

今場有幾球唔錯

下季?

Ys

佢可以點追 個位都唔啱

老人足球咁 又慢又西 可以有幾好氣氛

曼狗連Ighalo都要J

碎瓷磚設計襯返星散
幾好呀

其實覺得唔差
好驚利下年nike變底衫

下體會留晒力？

恩哈路好j過日本仔

精宮都贏到 屌

應該唔會掛
打西維爾呢場要爭四

下體會真係好鐘意圍球證
四五個衝埋去球證度

對我地應該會出返dc9

好似啲毒撚連肥婆都J

陣容睇落就正選陣ge
現場表現有冇人有睇

如果軒隊係度，眼神可以兇到隻沙皮狗縮番落狗竇到

仲DC9 今季係西甲先入2球

根據 London Evening Standard 嘅 David Lynch，軒達臣將會喺聽日全面恢復操練。高普話，跟住佢會「作出決定」。

法比安斯基

希望出到

Nike 波衫唔使諗著好睇

沙拿9下9下又可以爭 咁黎緊呢幾場應該會肯起腳射

Trippier出返 係好事

廢中

NIKE真係好睇佢有冇心整個隊
PSG個堆都唔係差
但大部分隊都

仲差三場

有火

岩岩呢段㩒住砌，四分鐘入兩球反cup緊

買Antonio

要十六郎了

又係求撚其一腳

你老味成場推人唔吹

Dc9係負責搞亂

其實都唔止佢一個係咁 歇完冬個個成日鳩傳

佢今季大傷要長抖啫
而家好返一定排先過摸奶達啦

英超球證而家仲廢過冇Var果陣

神軒唔會咁

OX都係啦 橫傳尻黎

西甲次次睇VAR都圍球證

西甲名產

冇都冇咁嬲

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

玻璃款式同中國人既心係一樣

總之要識走人
硬拼無意義

勿戀戰

唔止啦 前面三個都係
帶到冇位就傳炸彈
尤其打反擊嗰陣好明顯 成日都要回身拎波

呢張好似

Jürgen Klopp expects Jordan Henderson to return to full training on Sunday, meaning the captain could come into contention for the midweek Champions League clash with Atletico Madrid.

A hamstring injury sustained during the first leg of the last-16 tie at Estadio Metropolitano on February 18 has kept him out of Liverpool’s last four fixtures.

However, Henderson is closing in on a comeback and is set to step-up his rehabilitation programme at Melwood tomorrow.

Meanwhile, Klopp is confident Andy Robertson will be available for the meeting with Atletico on Wednesday after he missed the victory over Bournemouth as a precaution.

The manager told his post-match press conference: “What I hear, it should be possible [for them to be available for Atletico]. If we then do it, I don’t know.

“Robbo should not be a problem; he only missed today pretty much.

“He finished the session yesterday after afterwards felt something, but it was then nothing in the end.

“Hendo was out, I don’t know exactly in this moment, but I think he will train tomorrow. If that looks good, I have to make decision.

“For sure [will be good to have him back] and some others as well.”

軒復出既話仲有一線生機

提早左踢？

how about keita
no keita no party

自

學神都贏到屈仔

諗多左

支持下年收番英超var

米拿

軒！達！臣！

可以練波但有冇態就

仲有老母唔知個心係唔係去左歐國盃到 屌佢

Yeesa係幾有氣質

圖

仲要死左個親戚

阿迪達唔用拿卡真係笑話黎

Timo 個態好差
真心買得過？買Antonio好過
又係英人

吓 真心？

明奴今日有球波fake得幾靚

可惜傳得麻麻

我都唔知講咩好

仲安東尼奧咩年代

有軒米兩個做正副隊真係執到
自己高要求之餘又會提場

蒸

真係要經過時間洗禮先知佢地寶
米拿一黎做副隊迴響其實好似仲大過比軒做隊

我利識team talk嘅人有幾多個

【主場破紀錄】

利物浦成為英格蘭頂級聯賽歷史上首支錄得主場 22 連勝的球隊，打破由 70 年代利物浦自己保持的舊紀錄

下體會4分鐘入2球 利得唔得

Half time team talk

樓主

bino成季唯一貢獻係咪對鏝先開紀錄

諗起以前嘅米拿踢右翼

態差又唔好否定佢傷之前功勞

本來諗住vvd 有leadership

全部Asian

記得自己有份屌 米拿一嚟就副隊
嗰時想lulu做 話晒踢咗咁耐

想整返件米拿

米拿train 廿幾年體能就係為呢d時刻了

上季下半季至到今季上半季都好高水平 唔係嘅話隊長都唔可以推上去踢B2B啦

之後就明了

帶後防有嘅，但lead全隊得正副隊做到

米拿叔既職業態度好好

痴線就黎34歲打左閘走上走落都無問題

我125周年果件衫已經係印米拿
再之前只係淨係印過無數件既謝拉特
個人最鍾意有熱誠有熱血既球員

prematch嚟喎

羅渣士最後一季少有嘅好事

slow

唔鍾意印前鋒球員
一直都覺得前鋒係利一打起就會想走
所以除左一件明奴其他全部中後場
就算沙文fit到爆都冇諗過印

好想盤點下今季各球員救左我利幾多分
啦子對獌狗救左分
米拿今場同李城12碼救左4分
文尼唔記得邊場90+4 救左2分
老母對錫紙救左2分（其實癲軒派膠可以唔計）

通常中前球員踢咗幾季好波就賣去皇巴

今季勁多2:1

我意思某世一識team talk

淨係AB都數唔到救左幾分啦

見到有報導講 如果曼城下三場輸晒 利物浦唔使再踢都已經贏咗冠軍
下星期對一哥之前曼城要踢三場

君子未走之前 我又係件件都印佢
除咗agger走嗰陣時印咗件

你慌鏝輸曬咩 實贏曬番黎

諗下好啦
鏝會咁炒3場呢兩年唔洗咁辛苦

鏝同車之後又密又難踢

腳甲啦屌！

我知 數字上係咁計姐

ab = 救左出場拎既分數

鏝下兩場係獌同阿

踢得都曳，不過贏就OK LA 本身得一分

VAR個鏡頭

斜到咁

越咗 1 pixel

又小畫家

The Reds' third game from this point is against Manchester City at the Etihad Stadium in their first game after the March international break on April 5.

VAR

英超其實冇咩可能拎唔到

好果歐聯出埋局,可以提早完季, 冇野爭

西咸咁多下都唔入

一定唔會輸哂
但實唔會贏得哂

文尼果場對維拉 91同94入兩球反勝

daviduiz 真係好廢
佢有冇勁過

最有機會係49000

阿有邊個中堅勁
個個都炸彈

今年獌迷仲會唔會寧願輸

至少入到我利波

似和波收場

antonio 都兩個黃金chance

唔會啦 要爭歐聯

西咸慘到
禁住砌

依場出老虎應該輸左

只要餘下3場全勝

沙拿有機會連續三屆
btw Ings

輸硬

auba今場又冇波入
fpl比人屌到仆街

錫菲聯有機踢歐洲賽

呢隊野好穩打穩扎

唔驚啦 double gameweek

聽晚撐獌

打後備幾好

你搵個新星返黎
人地肯唔肯打後備/輪換先

auba

無老虎隊波真係可以無防守失誤

妓啲人個個玩雜耍

3場平安鐘

鳩美斯俾人推

除左推果下都仲有一兩下比人走身後

老虎既話應該無依球出現
直接爆過左

今年神射手咁刺激
會唔會20球做神射手

睇怕norwich麵要降班
買Cantwell

其實鳩美斯畀人推嗰吓一係瞓低，一係硬淨啲好

早排Ings仔一個救全隊

好似站30M太貴不了

上年都係22球姐

咁買邊個好
唔一定英人
買拜仁個哥利斯卡？

我估今年真心20球
3人平分

估唔到今季第2先得57分

跌唔跌都好撚明顯係foul
慢一個身位從後用手推
唔係比人撞會唔會無啦啦中槍咁 wilson唔係係佢隔離 係係佢後面 點都係foul

舊紀錄係70 年代嘅利物浦保持嘅，今日的利打破昨天的利啦！

但都計入...
呢啲一定要避免

上年咪又咁諗跟住鏝贏尻晒
對西含主場踢到咁你唔係諗住呢隊垃圾痾可以喺鏝度偷一分下哇

好羅渣士feel囉 捧史雲斯算啦

衝前 頂漏

米拿狀態完全唔覺係岩岩傷完

就係有新星先好比到壓力前面3件
依加呢3個點尻踢都一定係呢3個

代Lallana+Shaqiri

一定好貴啦 德國國腳仲要踢拜仁

我覺得依球咁都唔吹
跌都未必吹比你
就算球證睇唔到 無理由var睇唔到
真係明黑

34都仲咁fit

要同市光榮，仲有希望

利利事事Liverpool Issues

【沙拿紀錄】沙拿今晚射入一球，在首100場利物浦的英超比賽中射入70球，成為首100場入球數最多的球員，前紀錄保持者是托利斯的63球。
另外沙拿射入了今季各項比賽第20球，是自某獌聯名宿之後首個達成連續三季射入超過20球的球員。

其實我唔明功能組別玩左咁多年，就比人屌足咁多年
家下講緊光復香港，有人帶下風向就成班人話功能組別係好大機會過半，之後就可以選自己嘅特首，制裁黑警
好心提下佢地就話人熱狗係鬼
大佬過去十幾年係點好清楚啦下話
71衝入立法會，家下就為左個功能組別瘋狂捉鬼

獌個外借龍超勁

假設利記真係要買sancho
咁多仔嗌價要120~140m
跟據FSG性格一定要先賣人黎填番條數
隊中以下人選可以賣到幾多錢
力子、老虎、基達、沙短、老母(睇下佢續唔續約)、古積、Wilson、Model

叫得henderson都超勁

速度夠快，無事

係外借架咩？定青訓
睇精華呢件甸軒真係好癲

都係
但前提係人地肯加盟
又要啱用

睇完阿仙奴果場就知鏝食硬阿妓
獌同市光榮都肯撚定會讓3分俾鏝
之後果隊般尼對佢地黎講出副選都贏到啦
所以依3場根本冇可能失分

基本上要自己努力咁去拎足曬咁多場既3分先拎到英超冠軍

痾蛋軒

拉子值得留低

究竟2月29呢套野抽左幾多水
又周街打人又唔讀書唔做野又唔好搭鐵

香港人要畫出腸先肯信個制度有幾腐敗
贏埋功能組別都被大陸打壓/唔承認/DQ晒先會肯醒

之前區選贏左而家區議會都被打壓緊
不過有得投都投左先
唔想俾政府、建制、同藍絲有口實話輸投票冇民意 亦唔想政策俾建制玩晒直過
體制內外都可以努力 其實唔使拗 why not both? 贏晒都得架兩條戰線嚟 就好似聯賽同歐聯

係黑但其實啲防守都未去到top fit
上半季邊有呢啲波失，打嘢疊瓦就穿欧晒跟甩晒啲人

正呢

各有各做啦

仲有彈幕果度

捧開利記都知就算剩十場比賽攞多三分有冠軍都唔可以放心

主因係
無其他野可以搞

最緊要唔可以俾飯民有話事權攪大台

大把人仲信制度內抗爭有用
過去九個月我哋做緊乜撚嘢
由poly一役，選舉大勝之後
香港人重新相信制度內抗爭有用
我哋已經輸撚左

我同意體制內要做
但係唔好質疑體制外既人做法
無勇武，區選唔會大勝
家下贏左區選就心雄覺得手上一票重要過人地用條命去換嘅野

why not both啦
革命唔係短期就會成功，係持久戰
每樣都要做唔好理有冇用

就算唔肯加盟都唔係簽安東尼奧啦大佬
又冇升值能力又唔夠後生

出場咁少
我諗佢都想趁未算好老嘅時候再出去闖下

felipe anderson

其實仆街講
進攻功能組別都嘈既
10% 係熱狗 5%比熱狗影響到既人
仲有85% 五毛係連登分化緊
連登除左睇新聞外咪撚望政治野
狗仲多過人 人地依家就係想搞爛個場 跟高登後路

得兩件波衫有印字 一件米拿一件神軒

香港人從來只有一個情況會贏 而且非常徹底
大家堅持信念既自然會理解

冇左影

買chris wood返黎做plan b 算啦

2020年嗰兩隻字仲好切禁忌咁
條路真係好難行

可唔可以話區選大勝係trap

炒得老豆未

J ron勁到

真係入

要不是米拿，，

套野好多取鏡都係我屋企附近認得曬

今場前面三個無咁快企死禁區，識拉出來好打好多，希望下場都識啦

林美狗

米拿智慧真係好高
捉定你路
比另一個都救唔到

體制內外兩邊都會撐 唔好理人 堅持自己信念就得
其實冇人會知邊條路先啱 我就唔會質疑未知既路有冇用 就好似上年巴塞第一場之後d人話保聯賽棄歐聯，歐聯的確看似玩完，但結果

兄弟爬山 不分化不割席呢啲初心理念唔係純口號

好撚矛柴

好過l6多多聲啦，無得要求咁高

中場可能速度唔夠，但打閘完全無問題

路數好 又硬淨

台灣大選真係好重要
如果比奶共瑜贏就慘

意大利點解爆得咁勁?

第一個傳入去關唔關大陸事

糟糕之後係咁推鳩對面條友
但老虎一定會失多球同差既波

點會唔關大陸狗事

第一單好似話係去完大陸既意大利人
但我懷疑都有大陸人喺意大利播毒

合約戰士係多蒙特生猛到

至少證明去過大陸都好易奶野
唔好以為冇病徵就冇事

熱狗進攻仲廢過我利

其實真係好勁，但重有好多人唔滿意

韓國天地會都咁多人中, 咁易集體感染

真係唔信大陸得咁少確診

基本上華南海鮮市場附近都應該中撚晒招

愛之深姐

選入去都要個議員有種先得，唔係下下只係口講民主叫兩下口號，下屆又叫人地選入去月袋十萬，舊一代泛民出來真係狗也不屌，寧願一下子無哂自由，絕地反擊比美帝易啲出手都好過溫水煮蛙

當然舊一代既去食屎啦 要去到今年先知可以7人成工會

4中堅？

犯民太多牽掛喇
而且想保住樓價
唔會做到咩
再加埋埋所謂建設民主中國概撚樣
唔係睇在美國佬份上
隨時仲剋人憎過保皇黨

所以今年真係唔會含佢老母，無人選寧願唔撚投，舊一派泛民十足十似大陸既八大民主派，用來維穩用，屌

Mk沈屌得岩舊飯民係完全冇執政意志
只係屌下共 永續立法會 出來鳩up下最黑暗一日算
何俊仁果班老而不走撚晒撞正依幾年反枱先岩岩好
比四方閪果代69出來己經屌定你唔好搞立立法會

維頓漢之前都打開左閘 隻新仔一出黎打過右閘啦

無撚有錯 唔好成日話泛民點點點 好簡單 佢地贏唔贏 食唔食人血饅頭 點都唔重要 重要係班仆街輸
只要 班仆街輸 就係對我地有利
1.民主贏對體制外抗爭一定有用 入去乜都做唔到 /人大釋法 >>>封死左條路 更多人加入體制外抗爭 力量更大
2.如果中共淆底由民主派玩 到時啲惡法過唔到 咪一樣有利體制外抗爭
如果輸左又繼續只靠學生血汗街頭抗爭?? 只係拎到否決權另一班人繼續有險可守 又可以分化

白票即係分化撚

聽下沈旭暉前兩日上毓民踩場，兩邊理據聽哂再諗

相對歐亞, 都唔知港澳台真係衛生意識勁定驗得少

咁近大陸都冇爆得好勁

iran果D都唔知咩事
連政府高官都中招

香港全民口罩唔信政府 (香港人出街食飯SOP都係hand sanitizer跟身)台灣就真係有17年前SARS經驗加舉全國之力去防疫(加開口罩生產線、政府統一調度禁止出口、口罩map、感染者路徑、真。自主隔離、酒廠整消毒酒精、一大堆裁縫廠趕貨出PPE比前線、都痴撚線)

多仔場波個球證都幾差

追到live啦

以為入錯左政事台

想問各位利子大阪有咩玩

連登標題答案：飛田新地

你點去的

紐約依家日日幾廿單幾廿單咁上

我就放長雙眼睇班鬼佬撚樣係咪繼續唔戴口罩啦🤭🤭🤭

呢隊垃圾點羸下體會
唔打啦投降啦

尋晚文尼球遠射好古天奴feel

直播都叫左出黎
好懷念古式遠射

利利事事Liverpool Issues

【賽後評分】英超第29輪 利物浦對般尼茅夫 2:1
阿祖安 (6.5) – 代替受傷的門神艾利臣上陣，開賽早段失的一球責任不大，後來接連擋出了尼敦艾基的頭鎚攻門和史坦尼斯拿斯的遠射，雖然看來角度不太刁鑽，而阿祖安擋走皮球的手法又有點不太穩妥，下半場則比較空閒。
阿諾山大阿諾 (7) – 今場感覺比較有找回節奏，在進攻上參與度很高，傳送的威脅也很大，包括上半場一次直線給費明奴的窄位單刀射門。防守上也未有受到太大的考驗，唯一比較不足的是死球的質素還是比較失準。
祖高美斯 (6.5) – 失球雖然是他與卡林威爾遜的對抗失誤所至，但明顯看到對方出手推高美斯的動作是犯規的，奇怪球證旁證以至VAR亦沒有對此作出吹罰，除此之外防守並沒有太大問題，不過多次上前進攻的傳送質素有待改善。
雲迪克 (7.5) – 防守上未有受到太大的挑戰，高空爭奪都佔有優勢，而且把握到一個中線附近的攔截後直接直線傳球找到空位的文尼單刀反超前2:1，收錄一個助攻。今場很多時在死球後不會即時回防，讓隊友多了前場的制空點，曾有一次成功做到頭鎚二傳，也有一次角球直接攻門，不過略嫌今場的傳送比較失準，長傳有些時候沒有找到隊友。
米拿 (8) *本場最佳* – 34歲的副隊長今場戴上隊長臂章出戰，他把握住久違了的聯賽正選上陣機會打出上好的表現，上一次聯賽正選已經是一月初的事情了，及後的傷患影響了他的上陣機會，但今場的表現證明了他已經強勢回歸。
年齡的增長沒有減低他的跑動頻率，攻守的參與度都很高，防守十分穩健，尤其下半場護空門的一球更是點亮了他今場的精彩演出，防止了對方下半場唯一一個扳平比分的黃金機會，進攻上雖然有參與度，但傳中的威脅性未算太大。
法賓奴 (5.5) – 整體存在感較低的中場，空有傳球次數，但沒有十分具影響力的發揮，不過開始看到他多了以往撿回禁區頂解圍球的次數，為球隊加快了圍攻的節奏，可惜他的防守還是未有很好的為防線提供足夠的保護。
韋拿杜姆 (6) – 今場企位比較靠前，不過他的表現並沒有為前場連結做到太好的效果，也沒有什麼直接做成的攻門威脅，整體來說存在感還是不高。
張伯倫 (7) – 比賽初段打出了一段活力十足的表現，有一次長傳給TAA落底線傳中十分精妙，而且搶奪控球權和傳球的質素也出色，打出了近期的水準之作，不過在下半場就比較沈寂，有遠射的機會但是沒有達到理想的效果，84分鐘被換下。
沙拿 (7.5) – 整場的威脅都不弱，追成平手的入球在捉門將心理下突然射向近柱，是他一向的拿手好戲，不過下半場有想再射一次近柱就被門將撲出了，但仍然略嫌如果他沒有在接近射程範圍的時候就發揮不到太大作用。今場的入球也達成了兩項新的入球紀錄。
文尼 (7.5) – 整場的發揮其實不是太好，但最重要的是他提供了最重要的一入球一助攻，追平的一球那個助攻其實回後了一些，差點浪費了一個大好機會，還好沙拿的技術補救回來了，而反超的入球就比較扎實，接應雲迪克的傳送單刀埋門處理得很好，不過其他時間傳球的質素和配合不算太好。
費明奴 (6) – 上半場有一次窄位射門被對方門將封住，完場前一個大好的射門機會卻沒有命中球門，回後組織的工作並沒有十分積極，比起以往感覺他的活力較低，補時被換出。
後備
拉蘭拿 (N/A) – 84分鐘入替張伯倫，沒有時間發揮作用。
奧歷治 (N/A) – 補時入替費明奴，有一個接應直線的機會，但卻沒有足夠的速度和技術去做成實際的攻門。
領隊
高普 (7) – 面對著幾名主力受傷的情況下排出了最好的陣容，誓要挽回近來的弱勢，開賽早段因球證問題而落後，不過球隊有良好的反應過來，總算能成功反勝。
略嫌換人較不果斷，84分鐘才用第一個換人名額，在週三就要打歐聯次回合的情況之下理應避免主力球員用得太盡，若害怕會因此失球的話也可以向進攻球員先出手的。

尋晚修頓嗰場
球證竟然去場邊自己睇 var , 再改做紅牌
英超有無試過球證自己埋去睇

改左例紅黃牌可以去睇

利次次都係做低人哋個中堅先贏到

兩次都係靠森普遜

但歐美好信中國啲數字，仲叫人唔好陰謀論

泛民最想永續抗爭，食2家茶飯
如果唔係想攬炒，根本就算入幾多個黃都會有人最後時刻跳船

然後港共即時邀功，又贏

【武漢肺炎】世衞讚港抗疫 林鄭曾令限罩今邀功 何栢良KO：若非全民戴罩已淪韓意

唔知真定假 因為未發生過泛民主派執政
當發生左佢哋既選民自然識揀
只能講未必係同路 但佢哋呢一刻係敵人既敵人

其他都係無得睇？

日本70歲廢老發病後去咗5日gym 累1406個濃厚接觸者

屌你老味 濃厚接觸

廢老不分種族

所以唔係有心攻擊泛民
97後佢地做過D咩有心睇到
關鍵時刻賣港有哂數據比你睇
上年區選, 今年立選
選佢地都只係因為唔想保皇贏, 泛民唔好有錯覺覺得大勢係佢地個邊
所以依加連登, 各論壇, 網上媒體都有大量泛民打手攻擊其他人(當然5毛, 保皇都有好多)
而且本土派意識抬頭開始, 泛民根本已經追唔上潮流
泛民想做好D形象, 唔該黎緊做番實事
唔係剩係叫口號

係連登講呢啲野唔會有人認同
唔支持泛民既就係熱狗

av topic

我果時去大阪係
早機到大阪 係大阪休息一日行下街
然後去京都兩日
再spend 1日去廣島尾道踩單車（島波海道）
然後返大阪 係大阪市內玩左兩日 一日係市內行唔同景點 去梅田，藍天大廈果啲 另一日就買下野同埋去浸溫泉（買大阪周遊pass佢送左啲免費劵）
6日都係住難波 所以夜晚會去道頓堀搵野食

利申grad trip去日本23日由大阪衝上秋田再玩返落黎

泛民撚有資源請打手 佢哋票源係建設民主中國老野票， 呢啲其實唔小， 仲有含淚票 ，始終佢哋有小小協調能力同埋係中共玩𠝹票口號素人之下，無得揀一定投泛民主派 ，始終胡 塗 鄺 林 文豪 ee 等等好多都係有野 ，呢幾個月佢哋俾中共打壓都係事實 ，唔算無做野
好多泛民主追唔上潮流係真 但睇得出唔係無改變，無必要放大佢地既缺點或者少數一二樣錯甚至運動前既野去攻擊，因為中共最想見到呢啲，內鬥 提升標準 道理攻擊 將小事放大就係佢哋分化既手法
同路人認住一句 共狗就要輸 香港先有機會贏。
對我黎講前題係建制仆街 唔係邊個拎到議席
我個人有本土投本土 冇就投泛民， 因為白票同投建制係無分別
其實9月唔樂觀 無初選啲泛民同本土點配先係最大問題 配得差同射落海無分別

謝薇安都唔算近排出名啦
係香港人比較少follow台灣馬拉靚女姐

係呀生左個仔
之前同過黃明志拍片叫黃明志教佢個仔媾女

一早追開

追咗成朝post
屌你老母死黑警凌晨綁架

Details?

只係知國民黨內亂

你冇入錯政事台
因為呢啲係香港發生既事啫

死黑警又唔撚早死
好人就咁撚早死
仆街含家剷, 屌爆佢地全家

其實佢唔少機會
佢都好樂意做替工

高普幫佢轉型
由打邊、攻中到打中場中
拉子都算係高普愛將啦

黑警係代言人
後面大老細先係重點

佢唔介意踢後備其實都唔係咁差
正選就難姐

舊個派真係垃圾 毛衣衣都頂唔順佢地要退出黎

無錯，個陣邊爐傷出一個月，成班人都衝出黎講崩盤啦
個時仲要準備踢世冠盃
未傷前基本上場場都高水準
就係有邊爐，軒隊先放心踢上前同taa做overlap互動
其真琴晚邊爐叫做踢得唔錯，當然同top fit有距離
比多小小時間啦

Adrian has played in 11 Premier League games this season, winning all 11.

但好似冇clean sheet?

政棍絶大多數係冇良心
眼中只有利益

印左米拿未

都仲未算唔錯掛
米拿護駕果球正正因佢亂傳而起
好掛住top fit bino

啲人真係乜都唔記得 之前根本世界級

咁我地全季得2場贏唔到姐

我都記得係
算啦，其餘時間可接受

依加係中國人搶到美國政府怕啲醫護缺口罩

但傷好之後
啲企位遮線無晒，防守攔截慢晒

點解做個壽司仔都可以抄到yeesa 牌

做戲呀

呢啲時間趁你瞓到西迷迷無反抗能力，條街又要無人

唔好話老美，而家香港都大把鬼佬照唔戴
未奶過嘢真係唔識驚

人地都叫靚仔 你痾篤屎照下自己個樣

2張

抵死大把鬼佬串串貢 又信政棍

尋晚搭黨鐵先見起碼三條白鬼無戴

企遠少少

大家都有眼耳口鼻姐

要用歧視目光望住佢地

好重無力感

問心個句 已經睇唔到支那有咩番生機會
所有野都係時間問題，不過完之前仲有幾多手足失去生命就唔敢講啦

之前係講緊英超最佳防中

早安自己都有諗過自己可以踢咁多場

所以其他以佢呢個年紀
留隊仲好

很掛念軒的攔截
很掛念軒的長傳
很掛念軒伸前個頭屌球證

無狀態就唔好出住啦
一係就好似之前咁雙防中幫住先
一係就老母打住先 雖然老母打都係零作用
但起碼無負作用

懷念25陳返黎

出馬貼打防中算

不要再說了

人地係徐天佑
吳海昕真係越睇越靚

原來同一個人
改左名唔知

我細妹係因航cs
要放3星期no pay leave

地勤都要

班人個個都plan哂去台日泰果啲
然後全部去唔到

覺唔覺我利近年最好睇嘅波係 16-18？
古全盛+文沙輪流爆發

之後古走咗 焗住改踢法
變得穩陣咗 但係悶咗好多

大埔發生咩事

4年前 呢位球迷表示俾77磅去睇占士米拿係痴撚線

要靜靜地贏定轟轟烈烈咁輸？

轟烈咁贏

搵個水魚嫁左佢啦

不配做利迷

我地都有唔少，不過聯賽未試過啫

我想問馬撚狗竇名個廢鋒係邊個

有老虎唔慌唔轟烈

7舊幾水睇頂級野抵啦
香港680去紅館都係睇奀星

好多時d入波都唔關佢事
係後防7

應該係拿卡

其實佢有時踢得仲好過老母

冇記錯有兩場
對般尼仲有Sheffield

都唔算25啦
雖然話要走
但場場都出盡力踢
有啲葬撞啲
但起碼都無詐傷詐死

後備黎講算唔錯啦
又唔會太老
就算失波又唔會係令到球隊輸波失分
睇下其他隊的後備龍門
好多都33以外

你可以講打法唔同
其實老母今季轉左型
參加防守多左
上兩季同上季都係進攻多
所以今季咁多人屌老母其實唔Aware 老母角色

拉子會有一兩腳好波
而且拉子波底好
左右腳護到波既

今年陳仔打爭氣波
睇下佢踢多仔
Hold到成條中場防守
多仔冬季後有左陳仔防守好左好多

歐聯亞軍個屆最好睇

贏5粒都要失返2粒

套二月廿九又真係幾好睇

以前留唔到KUYT焗住用陳豪，軒神停埋賽，有謝跣腳謝回傳就出晒事。
到而家佔中三子，其實都係寶黎。

點解佢要咁on9去蛆哂左2年

唔係基迪亞咩

啱啱先知原來米拿後生過牙朗

但老母防守都唔見突出，遮線搶波都一般，係護波比較突出

上季寧願冇歐聯，同市光榮都都要送6分比鏝城，得佢爆升壓渦贏利。

今季鏝城多數被UEFA制裁，仲要落後利記20分，
冇理由唔搶番6分殺入前5踢歐聯掛。

果種踢法打唔到雙線
上季果種一時迫搶一時收漫，多數都係斬燒味其實真係好單調。

講句屌你老母就壓落地下
有無咁撚玻璃心呀甲由

今晚死獌狗有冇機會贏鏝

恩哈路

一定有

其實手足再係咁比人捉都唔係辨法

班死黑警經過今次支那肺炎, 連藍都激撚嬲埋

係咩
仲有好多深藍喎

卡膠助攻賓州馬最好睇

英德法加油
確診人數節節上升

兩個都好努力keep住狀態

屌你老母老虎撚

深藍就一定有嫁啦, 同我地一樣都係點都唔割
但公司有幾個藍都係屌緊黑警同政府
話點解係自己屋企附近起個營
咁當然之後係唔係仲幫政府我就唔知啦

文一招

廢過我軒

都入唔到...

呢幾場中場功力近乎零，可能擺啦踢正選有得發揮吓不過F3個態唔好，要老母幫輕吓都make sense

呢度全部小妹都係女人

今晚一哥贏
鏝輸

49000就榮升第4

你要記住而家係獨裁軍政府呀，我地除咗仲上到網，其實同支那已經無分別，呢排仲要想走都走唔到，唔而家搞你等幾時？

下季真係大鑊，有咗bruno真係成隊升咗lv，再清走啲瘀血，執一執，應該會幾勁

暫時睇係
但邊個岩岩去49000既時候睇落唔似救世主

佢係踢落都似

其實只要清咗普巴已經爭好遠

過左半季先啦

小妹尻痕 想玩玩

發覺利記嘅遠射仲少過利post 啲真絲打

成條中場冇乜人會起腳，尋晚都係文屁試過起兩腳

所以咪大問題,遠射對破鐵筒好有用,記得果陣古仔仲係度,成日攻唔入,都有佢遠射開齋

下下都燒味咁斬入去
但又無人夠頂
中場個個都唔係不射男

仲有Ox
不過大傷完廢晒

其實好多球員都當利係一個跳板
利的吸引力唔夠巴塞皇馬祖拜咁好
所以古仔同陳仔都係17-18歐聯失利後離隊
覺得利的將來最多都係前4，冇球星
冇冠軍
但18-19/19-20就係利的收成期

所以古仔唔離隊就冇Allison/邊奴/VVD的加盟

係一個連鎮效應

陳仔執祖係因為得祖對佢有興趣而陳仔又睇得上眼

垃圾 仲要反軒tim

佢包抄能力唔錯
係高普戰術的重要球員

其實擺米拿上中場就可以釋放老母

下年重奪英超 仲買埋辛祖

狠隊個勢好撚勁

之前的確係,仲有蘇7,希望黎緊可以強番幾年,唔再做跳板,哩一兩年已經多左人話想黎利,timo bruno,etc

真呀 好少可以冇主力離隊
留到人真係好重要 補強其次

買咗般奴棄用超新星連加特就已經咁勁
唔敢想像下季會點樣比獌屠殺

買左台灣館長出果隻即食雞胸
幾大舊 試左咖喱味 都幾好食
呢排都咖撚駛諗夜晚食咩了

邊到有得買
試左香港O字頭個隻都幾難食下

聽英文commentator 話佢著唔夠衫，問猁借
misjudged the weather

香港有代理
Fb search台灣g霸
160g一舊 同牙活雞胸飯果舊一樣size

嘉嘉好正

其實高普唔鐘意簽大名球員
所以我認為timo，辛祖係煙霧

幾平WO

呢兩拿成績有目共睹
其他球員都想黎利既
但做唔做高普要求就唔易囉

利係英國比較大風同凍的地方
近海

但Wilson 帶唔夠衫個原因就有少少唔信
佢係利都好多年

但要引入有實力嘅年輕球員係必需

所以睇下你點define 有實力年輕球員

我覺得利華個kai 係唔錯選擇

BREAKING: All Serie A matches have been cancelled until further notice by the Italian Minister of Sport, as per Fabrizio Romano
意甲都停左
英超唔知會點

今晚如果獌市打比和埋就perfect池

成億 俾呢個價買辛祖好過
同埋kai仔今季好似無咁勁
利申 非股東 支持兩億買撚哂兩個

閉門都唔踢得?

閉門都唔得？

仆你個臭街，支那狗真係世界毒瘤，累人累物

到時真係有英超都係晏菲路對住空凳扔壽包

真，最好搵到係研究室漏出黎證據

咁又係
不過真係想佢返到利，但佢連盤芧都冇正選

放心，一定唔會，就算cia有都唔會篤出嚟，唔係第日邊個年年交個過千億保護費

奪冠都特別柒

btw買左黃牛班人

而家又好似話照踢，改咗2045開波

Wryyyyyy!!!

亞視利

歐洲賽典算

認真咩
佢入左7球
都係主力射手

即刻取消今屆歐聯
留d面子比我利
唔洗出局

辛祖1.5起跳啦
加埋英人再加3000萬

屌
二月廿九要一日一集, 點等

當衛冕果隊再捧盃算

等利拎英超都等到啦

我喜歡你的斯路

一日睇晒5集 返到屋企老母都睇緊 重睇緊第1集
原來d路人都要留意下呢套戲

意大利大獲咁多
英超閉門都賺少好多錢 英國應該會等到大爆發先會停聯賽..

到時冇波睇既日子真係唔知點過

係都西甲德甲擔心先
依家英國比起歐洲其他國家唔算爆得好勁

唔需要 我利拎冠係100%既樹

Luis Alberto有30% sell-on clause
拉素標價69m 賣得出就坐係度都收21m

不過邊有可能賣得出 仲貴過Bruno

因為英國脫咗歐？

賠番個冠軍畀我地!

69

防守還防守 進攻個陣企死位呢D唔關防守角色事

踢緊喎，邊有停

佢好鐘意一早企去禁區邊
等入攝咁

但利都冇人比到直線
佢企番出黎駁下腳同走位拉散對面好過

勝愛派對2020

車狗用番kepa打正選

踢乜9...

利幫kepa起機

All sporting events in Italy -- including Serie A football matches -- will take place without fans present for at least the next month due to the coronavirus outbreak in the country, the Italian government announced Wednesday.
Mar 5, 2020

最後真係敵唔過肺炎冇左個冠軍就好笑

100%的事

咁樣合理好多
其實閉門傳播機會應該唔高

屌你支那
可能搞到利捧盃都要閉門

隨時連巡遊都冇得搞

如果真係，都冇辦法等疫情過左，補返個party 囉

本身話停
唔知做乜鳩又踢返

真係好撚黑

屌那星 到時真係坐花車掟壽包

如果真係腰斬賽季...

寧願今晚獌贏
拿拿聲贏埋佢

利拎冠果part 少事 降班果邊實嘈到七彩

老hi都撐鏝對家la

睇第五集喊到仆街

黎緊果個星期應該都係

睇咩

二月廿九
CCTVB 真係拍唔到依種質素

海昕bb

會長個角色係唔討好 但想佢同yessa一齊

跟手睇埋劉俊謙同蔡思韵幻愛

當年好多人話佢屌得好

天佑太NICE 啦
但係唔想講自己做邊行個幕好真好現實

幾鍾意女主個fd Fiona

車狗個基利摩都幾有潛質下

好無奈

好慘……viutv 好似放哂啲劇情上去

覺得另一個靚d

Renya

一哥個施迪比咁多年都係咁廢

好似袁文傑撐熱狗拎歐聯

瘦果個正d

佢地班新仔幾好J

大勝吧我車

拎親波都輪輪盡盡
點打右閘

一哥個龍pickford

射得靚wo

PIGFORD又捉錯路

金章快到

勁到

手短仔

車仔今場fit到

我利幫人起機

睇黎車要大開勝愛派對
愛係完全無還擊之力

點解利冇呢D直線

睇親pickford都派膠

車勁撚到

轟會唔會太勁

Jonathan同Fiona

有 vvd

下場睇佢就唔會派膠

車咁快2:0

邊關事 佢成日都派架啦

上場打起左

肥安: 屌上錯賊船

VVD連續兩場都有比直線

覺得個Jonathan演技好差好出戲

柏度真係勁

俾林伯再教落去
成隊車到底可以行到幾遠

slidbe真係好on9

肥安個樣

zouma仲廢過懦夫

心繫家鄉

2個都好好戲

成隊波傷到要出u23新仔
都咁勁

我利奪冠，獌愛無得踢歐洲賽，完美結局

又燈

整體全部都好過CCTVB

兩個一隊既話
會有咩化學作用
一定係咁自爆

最後全部輸俾武肺

但啲後生都好撚勁
點解我地無呢啲

真.勝愛派對

愛個種廢真係唔講得笑，半單刀都唔入

最具爆炸性三中堅點揀好
Zouma 懦夫 屎東斯 梅屎 雷斯

幾年無睇Tvb唔識比較

雷斯好笑啲
通坑渠，送十二碼

我地都無青訓

如果閉門作賽+取消巴士
係咪應該搞下社交媒體活動?
好似ice bucket challenge 咁

梅毒一定係膽

可能最近自己經歷過親人過身
Jonathan話如果你識時空穿越要去搵Fiona個下
我真係喊到仆街

冇速度
反應慢
身重

出波廢

打中堅好過啦

我都係 果幕我都眼濕濕

想睇懦夫拍梅屎

車仔食咗春藥黎
咁攻得既

個bernard都打唔起咁

兩個鬥眼神防守

柏度d走位真係好勁

IG 開POST 屌鳩老虎
TAG鳩埋佢
之後TAG你D朋友一齊屌鳩佢
fuck lovren challenge

如果當初懦夫揀代表德國既話或者都有機會

但冇人走入去
而且一比已經到小禁區

懦夫都衰以上呢幾樣
佢打咩位好

掛靴

愛真係廢到
比車禁住屌

車仔果球就爽好多

中場互傳幾下
突然中間劏穿
隻翼就偷人身後個位

利兩邊宜家好少打呢D波
明明mane同salah都算有速度

利有邊個可以傳呢啲波
軒隊又唔係到，基達又尻下尻下咁

利對手幾可有位俾兩翼靜靜雞

車果件基魔好似幾勁

戀愛了

瞓醒未呀大佬？講波佬好好笑

打後備

小妹咸能咗

對家防線邊會推咁前

施迪比差少少又甩

有啲似以前梯形嘴個model唔記得叫咩名

利進攻線前好多
後防企到去中圈
中場企到禁區
所以冇位比直線

DADA?

唔係，唔係賣波既

係
對手通常901
係曼城先會打到咁前
所以死得快

列查利臣同卡法路雲一啲都唔夾

次次各有各走

成個wisdom

主要係卡法唔識俾波
richardlison俾佢咪有球單刀

下星期咪又打到我地仆街

依個就梗
全隊食春藥咁跑
所以我地要出剋星Liverpool reserves

未必 碧福特守龍就是放題

未夠班啦，仲後生

佢地每季只會認真踢兩場波

其實佢進步好大
頂波好勁 又跑得
你睇中型班d中鋒咁柒，佢係咁入波算係咁

蔡穎恩
ching 驗下眼好d yeesa 正咁多

google完咁樣衰既

卡法路雲上場打曼狗好撚勁

驗眼

全盛時期計
點會唔係懦夫加梅毒

毀利安

馬會栢爾馬場波咩事

後防真係差wor

車贏.曼狗輸就fit哂啦

4蛋

個Gilmour真係好似未打血清既美國隊長

和啦曼狗

等打比算

碧福特第三球 一起腳就入

買多次車ng都得

下場一哥對我地又反底架啦

垃圾利真係專業幫人起機三十年

真係有機

基本上係中龍就入
諗起下場如果輸比呢隊柒野真係要潛落海底

你定D黎
到時肯定對利又出全力

擺明留力下場

見到有朋友想玩果啲circle dna叫佢地咪撚玩啦
一黎唔準 二黎等於送自己啲dna資料俾大陸公司
俾幾千蚊送個人資料返大陸係做乜鳩

根本拎黎做big data

咩黎

驗dna果啲 話可以驗到有咩遺傳病 食物敏感果啲
唔準 貴 送資料返大陸

即係去TEST有咩敏感個D都係?

去私家醫院做果啲準
就咁抽血驗果啲唔準

尋晚西咸同屈仔咪又係差 我哋打得幾撚辛苦
垃圾利最大對手永遠都係自己

愛狗個右閘廢撚過屌摩

又慢又廢
都廢咗好多場
啲動作好似以前C素高同鏝個文迪

眼鼻都似喎係面形同個嘴唔似

好眼訓呀

唔知大家覺唔覺有時f9同salah啲配合意圖都幾明顯下 ，可能我上帝視覺就容易睇得出啦，但今季我睇咁多場佢地2個配合嘅成功率都唔知有冇一半，10次有7次都比人斷到個波，最忟係有時明明嗰到有成45個圍住佢地，佢地都硬係要做啲小範圍配合

你個名
JFFT

沙拿翼位篤個波俾明奴再cut入中間
然後明奴再還返個波俾沙拿
再之後一係就射龜一係就傳左個波唔知去邊
但無計 無攻中俾killer pass就係做呢啲波搏下
好過下下兩閘狂斬波俾啲矮撚頂

一哥明知利專幫人反底
居然整沉自己

ching有追開？高質channel啊

真，兩閘或者明奴一無態就進攻啞曬火

係冇態先覺得礙眼姐
鏝施華成日都有呢啲明顯配合
只要傳波力道同走位時機準 一打就穿

琴日睇佢地同Alma個live

J死人

人地肯拍多D一早紅左啦

但佢做法國國腳
法國右閘都好多人揀

鏝啲配合多變化好多
又會插中又會彈去邊路
但沙拿一定係收入中間
其實打呢啲配合唔駛要有一個扭十個既技術
沙拿爆發力咁勁又識走人身後 點解唔可以分邊俾佢爆落底 真心唔明下下都全部塞哂係中間一係就射龜一係就直接傳失

我利啲青訓水準u21夠唔夠車仔啲10歲樓下青訓𡃁仔踢

D LINK 全部LAG下LAG下

早排viutv播回憶備份所以見過, 但係到琴日無聊search jfft, 仲要㩒入去先知佢咩名

真係有緣啫

其實冇辦法
我地入球能力最好都係翼位 兩翼又唔係靠腳法搵食
落底嘥咗佢地 除非佢地係世三辛祖呢type
不過始終覺得要嗰有技術嘅人幫明奴

BTW, 我指JFFT 拍多D會紅

Kai子ok?

成隊年紀開始大

今場算係bruno考牌戰
過到鏝就真係勁

屌無條LINK睇到

Vipleague ?

VVD同firmino都30
開始回塘

佢地要內切先勁 但都無理由踢100球有90球都內切戰術上點都要試下唔同變化
中場又唔係完全無後上入波能力

鏝冇KDB

傷

天亡鏝也

下年仲要非洲盃

估唔到皇朝1年就玩完

股東
唔買人？
唔怕！

本身好撚期待雞達做到
記得上季季初有場 係人地禁區頂扭過三四個

無三件都唔買人

相信FSG!
球員都唔使買!

80M小丑

80m又比人通渠

Firmino到今年10月先29喎 有排都未30

80m

仲未失波, wfc

鏝個11號邊位黎

靚喎bruno哩下

辛真高

maguire比牙路撚狗咁撚

絲真高

係有少少料到

kdb 失散多年既細佬

烏克蘭仔 好似幾年前買左

般奴個傳波快到

我就係以為係佢
但係又話傷左

250一掂就跌

廢中唔買

KDB大隻D橫D

留錢買sancho

原來施華都己經34歲

想要kai多啲

馬屎眼好撚廢

maguire咁快做隊長
獌狗呢隊波真係

佢都好多場後備

who is kai

Kai 尋晚1g1a 但對面後防

你講完要去獌了

pogba傷咁耐
好似冇見佢半年咁

開季就做緊啦

德甲利記29號

原來佢叫Kai

奧達文迪真係

左閘踢到中場咁

遲早出事

80m又柒

麥龜

KAI勁到傻 一定係拜仁免簽架啦

人哋真係叫kai
Kai havertz

頭先now 講波佬話 哥帥講過施華離隊後有foden 代替佢

唔傷嘅話要焗出佢仲慘 廢物一件

買左一定做未來棟梁

所以想見佢多D

個樣好似新星戰個男主

Kai 子好靚仔喎...

費特勁咗咁多

無睇德甲 唔知有幾勁

幾靚仔 踢唔踢到433嘅CM？

希望快啲可以買到個軒隊/米隊既接班人 唔係到時傷哂 成班球王又亂閪咁踢

Cam 最好

甸恩都戇尻既

Foden 啱位嗎

最記得上季次循環被佢一球收死MMA 隊

唔比Bruno

仲獨過水貨

但我地個陣無呢個位

傻鳩黎

般奴空哂

on9

射手係咁

剩係望住個龍門
都冇望中間

尋日睇左半場 覺得佢cam 多dd
不過無留意開 交比其他清分析

勁過goretzka好多

Martial咁多年都無進步過 生涯高峰就係debut入我地波

Why not both

佢地live都出得密, 可以頂住先. 始終佢地拍片多係室外拍

獌隻廢特越踢越好，我地gay達連影都唔見埋

咁都唔撚傳

燈到入左

1-0

佐真奴廢特都輪住威
基達

4424 入波

嘩屌

哥狗啲波都好鍾意圍球證

今季鏝真係差好遠

燈撚到班仆街

艾達臣咁樣漏近柱

Ederson又失近柱

哈

咁快見效..堅料

燈到

落地慢到

理撚得你，V你老母AR

五千萬水貨

鏝

第二個高峰 幫我利提早封王

廢撚到

近柱 手底過 on9

一屌佢即刻入波

明明都到
咁都叉唔到個波

英

個罰球戰術幾好

曼狗算踢得好

寧願遲一場捧盃

都唔想獌狗贏

出到都偷笑 仲望佢發威

蘇b無野識

獌

比啲力啦哥狗
唔係比垃圾獌雙殺咁柒掛

真

會和 放心

講真依場比佢地拎3分
之後都隨時自爆啦

曼狗反擊同死球係有一手
曼城係咪0射門？

要鏝列隊踢呢場要撐獌

有啲似我地早兩年搶爆鏝個場

x2

Bruno而家好似當年so9季中黎猁個時禁

和就最好

獌狗又贏唔到
鏝又失分

250 咪射左球

咪係，死都撐獌

6分就夠了?

其實點解咁渴望鏝列隊

和冇得睇列隊

破格巴一去獌果陣都好勁啦

沒有迪布尼什麼都不是

咁都唔使睇VAR？

獌狗個勢睇怕下季有得踢歐聯

贏鏝然後篤定冠軍唔係仲贏啲？

係想250列姐

不過之前唔係話可以揀列定唔列咩

俾鏝壓抑得太多年

b費真係勁

咪係肉眼睇都有機會腳趾甲越位啦

我都唔明 同佢地都無仇

似有個平排咗

同沒有軒一樣

VAR都唔洗睇

贏到之後兩場先算啦
隊波頹到咁

唔講以為有上場

有英超is ok 列唔列隊無咩所謂

而家隊波開始就頂唔撚住咁
希望爽手衝線拎到英超就夠
其他咩都唔撚理啦

14/19都輸個馬鼻你明唔明有幾hurt

除左隻250，都無乜特別憎鏝

250都贏過兩次啦 佢無贏然後睇住我地贏就話姐
唔覺得有幾humiliating

唉艾達臣睇佢條賤種出醜係幾過癮
但又唔想獌贏

唔快d奪一陣腰斬就乜都冇

我想問now講波其中一個係咪獌黎？由開場就係咁j廢雀丫年代

第一次認同你

咁人地係勁

係囉
你話獌列隊就話姐

鏝就真係冇咩野
除非係想睇250列姐

當食花生算啦

49000 3分thx

一定撐獌贏呢場

反而死獌狗列隊就好睇

年年都輸比呢隊梗係想佢列啦

到時就唔出250踢果場

岩呀
想鏝贏既利子太睇得起自己隊波了

就嚟國家隊2號龍都冇得做

Sheffield 打少場

尋晚好似阿嗰場 平排都度左勁撚耐

因為AB長抖
變做1號龍

年年都係兩年姐，上年人地3位數字贏你

所以個中場咪廢

x2 鏝真心好波

點會支持得落獌狗
呢隊垃圾輸多幾場歐霸都冇撚得踢最好啦

我想wor,好撚憎鏝

艾達臣條賤種囉

一定贏到everton?

我地下年可能都好似今年鏝咁
谷咗兩年就爆傷患潮 人腳又老化
夏天要開始諗重組 前中後都要新人

主要係250 仲有佢地班球員唱鳩我地always victim
不過含獌不了

獌每季踢4場波

正解
咁都叫冇仇

曼城全隊唱歌嘲諷利物浦：你們將四大皆空 哭去吧

有得睇鏝列隊又唔介意呀
當bonus啫

今場唔係bruno勁啦

係贏呢度班仆街燈神係咁踩馬屎眼

各取所需啦屌
英超>所有野

Manchester City players mock ‘victims’ Liverpool and sing ‘Kompany injured Salah’ after winning Premier League title

有得簡梗係想啦
估唔到咁多利會想獌贏

剩係飛機唱歌都夠仆街

鏝D紙板

我會簡提早冠軍多啲

利迷其實係想曼市打和 SUPER
唔想見到獌踢歐聯

反正鏝鋮要10日踢4場
14日要踢5場，之後重要作客翻生既車仔

仲有咁多場揸手
同歐聯出埋局

真係好難失分失落去

如果比獌買到辛祖，下季獌其實都幾勁

買個possibility
總之鏝失得一分得一分唔該

X2 真利

On9
鏝呢場贏關利贏超咩事
又唔係差1兩分
死獌狗輸等利自己贏/鏝自爆都得啦
獌都含得 屎都食得啦

真係唔記得 可能我從來都無將呢啲波放在眼內
啲fans通常都好撚幼稚on9

提早冠軍出多啲南野

換個講法
係支持鏝失分啫

其實佢地今年買d人全部打得起

仲係SoB嘅話就是但啦

鏝班狗唱曬歌串利球迷比人打都無仇
不過又唔會含獌緊
所以支持打和

曼城班人憎利憎到死
有得落佢地面緊係落

爭四唔關我哋事咪笑下囉
我信Sheffield,狼有第五嘅

曼狗點會順風順水連勝到尾

獌狗換左班大帝之後跑動多左 但夠唔夠氣力打到尾?

咁獌聯呢

鏝週中仲要對阿記

哥帥都隨時比徒弟收皮

屌啦星咪係好撚柒

舊年先死班作歌侮辱利記，咁快唔記得

Sob真係好撚廢，輪人腳獌其實唔差

點都利行先，其他野我唔撚理

yellow card fred

和都係失分
點都唔會想獌贏

獌狗D人唔憎利咩

有埋你呢句鏝100% win啦

雙曼一定係頭號敵人,其次係轟阿

英超球證

哥狗打親曼狗都出鳩陣

笑死

由9佢啦又唔係主要對手

呢球唔係應該var咩

英超球證幾碎要退休呀

dean吹撚左咁多年仲獻世做乜

好尻咩

所以打和就最好

你都仲係利post獻世

無咁誇
最憎一定係獌阿

好hurt

Respect la

Var????

唔明佢點解成日有得吹大波
鳩下鳩下